[高汁行路post] 沙田市中心出發

目標：第一城

屌 無帶銀包要行路返屋企

有相你話係又一城都得架啦

屌咁近都要開po

咁近都開 post
收皮啦屌你老母

渣ga

我屌你老母